[投票]呢個應唔應該係文宣新方向？

勇武越嚟越少 係咪應該開始做定文宣 好多人想做但係唔知點入手 繼續拉落去真係怕會冇人

雖然話要勇武嘅一早已經勇武 但係好多潛在勇武爭咁個道德感召嘅機會令佢哋踏出第一步 濫權同手足被不人道對待情況越嚟越多 好怕有一日拉走大部份人 極度越界嘅事情就會開始發生

同埋文宣如果咁做 會唔會觸犯法例

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

新方向咪就喺力挺777行緊急法囉。

擔但聽日popo唔會出嚟。

我認真架，831直程改口號挺777馬上實施緊急法。

唔撚喺popo唔支持又出嚟放TG麻

喺臭西藍絲又話愛國愛黨，831都要出嚟啦。

831集會
我完全支持特首林鄭月娥女士馬上實施緊急法